【全民抗爭】仲考慮緊今日出唔出嚟嘅市民入嚟

我唔理你係黃係藍係人係鬼，你手持香港永久居民身份證，就有義務保護香港人嘅身份，你睇下撑警嗰幾萬隻冒牌腥港人已經影衰哂我地型像柒出國際，我地要出嚟澄清香港嘅示威者係有文化修養嘅。

如果有小朋友嘅帶埋出嚟！

如果有老人家陪佢出嚟！

如果有廢老引佢出嚟！

如果有工人請佢出嚟！

唔好諗人地出夠人啦我唔駛出！

唔好信林鄭會改變聽香港民意！

唔好驚警察會清場，記得6.16！

見證全香港人一齊對抗極權嘅一天，話俾狗官知我地先係代表香港

早啲出嚟，塞爆金鐘！

push

推

今日唔出仲諗住幾時出呀,一定要出

唔出正契弟

香港人，加油!

Push

香港人加油!

Pushhh

而家出黎去金鐘定維園好

記住和平抗爭

只要我地一齊出嚟就贏喇！

見證下全港市民一齊遊行啦

出嚟遊行，重拾香港人嘅信心